CUHK PhD

有無巴絲報左 有interview or offer ?

@城大核子工程